(月經Post)求摺單車推介

如題
細佬我180cm高，重175磅
想買部摺車做下運動
預算3-5千
求巴打推介

LM

Lam

Hi

Lm

幫你推下

Dahon k3

Dahon k3 plus, sp18, vigor d9, archer d18
上面4架邊架好？
想上落斜輕鬆 平路速度快